飲食台最識食外國佬係 印度仔 定 蝻亞仔？

印度仔 — 百里香
蝻亞仔 — 鼎爺廚房

IN 百里香 WE TRUST

印度算唔算蝻亞？

算， 但印度仔 =/= 蝻亞仔，講緊2位巴打姐

成人台手足表示賓印最好

試食賓印報告，你問我答

係蚊蚊蚊

印度仔貼地啲
蝻亞仔離地撚

平民美食

駿業熟食一樓

應該咁答

更新版 9字頭電話號碼已被棄用

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

負皮應該係蝻亞仔自己留

係，都係你接地氣

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台台柱
受薪中立飲食評論打手—慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851